telegram 群組問題

請問喺一個telegram group入面
如果將一個人踢咗出群
咁該人先前喺群組發既留言同圖片會否保留喺群組內？

會

Thanks